送中過後又一送盅

welcome 病毒呢單嘢....喂, 啲9官點ON9, 都唔會想比病毒留响自己地方丫?

究竟邊Q個咁滅絕人性送你盅先?